有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (156)

唔小心一百五十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
[size=6]請1001 ge巴絲開post[/size=4]

希望大家開心啲同早啲訓教

嬲

黑仔打我尖

成1X 個error

搭個嗲
我覺得佢地去飲酒冇問題
咁諗係咪我有問題

邊有！

?

嬲小天使唔開po

我等左好耐

其實我個句本身想問你

好啦既然你覺得無問題咁我都覺得無問題

其實點quote上個po啲野
玩咁耐連登都唔知

搭錯線

我都係

可能佢地溝通好呢

我都好難答到你 去到實好 不過如果掉返轉你另一半出去同異性飲呢

點可以咁隨便就跟我咖
可能一直錯嘅都係我

我都好憎 呢啲人正垃圾

要溝通d咩

我垃圾都不如

Yes
( Show blocked user - 小天使糖糖 )

Ching ho ball

互相覺得無問題

@hang hand 有小數點用float?

你地咁講我都想冇問題

習慣用double 精度高啲

怕咩 拎完意見就係要用架啦

唔會既

溫書88

我唔理我另一半同咩人出去
不過通常佢都會自己講同邊個/去邊
咁我信佢我都無謂check到實啦

咁你覺得有無問題

我肯去接受佢異性朋友 甚至做埋朋友 但佢唔肯 佢會潛意識好憎我同傾計嘅異性

我覺得兩個人互相溝通好就無問題
然後我自己唔做會令對方有疑心既野

其實我唔想就緊係唔想架啦 不過要出都無辦法咁解

你接受佢 所以就要求佢接受你
你咁自我中心既

你地好嗎

不好

可摸耳唔好問啲你明顯知答案既問題

怎麼了

因為佢覺得你係佢既

你就好

禮貌！！

我覺得要對方咁信任你，你以前都要做啲野係俾到安全感佢嘅
利申番，我啲性格真係好唔女仔
所以唔會好似好多囡囡咁成日check另一半

正確使用moji

咁係咪改變心態就無問題

冇咗你喺度我全身都不好

黑仔點解

咁講我好驚

鐘意一個人 但只可以做朋友 你地會點

咁唔通我應該要同我啲朋友唔再聯絡？

咁咪做朋友囉

你又點啊？problem solved?

又cow

咁如果飲酒有個佢之前中意過既女仔

點解你可以咁放心

唔好鐘意佢

如果真誠地改變到 咁係其中一種無問題
但一黎真誠改變到？ 二黎唔係得呢個方案

因為冇靜靜

要個女仔改變囉

即使我有朋友 我都係佢㗎 以前

食藥未

同問

做朋友已經好好

唔好嘈住先 今日我幾點訓好

強迫佢接受同佢自願接受係兩件事唔但係

送藥一流

我係到

唔好訓

依加

now!

我自己會避嫌

nooo

我都覺得好似係

而家

又打尖

都係因為太中意你姐 你估有人想搞到自己成個癲婆咁咩

Sick play

但佢無講錯

依家啦

一齊

如果唔係單獨嘅我就應該會由佢
單獨嘅話最多抽下佢水笑佢：係乜想食囡囡
不過通常應該都會由佢去
佢要跟人走就跟人走啦，我阻得一次都會有第二次

呢個世界無報應架

睇唔明咩唔但係

咁唔係個個識自動自覺

三歲已經知

咁又唔得

下次請早

Yes 無話人人都要咁 我自pub啫

中學先知， so late

喎*

會唔會太早

因為會變心嘅人遲早都會變心
而命中註定嘅嗰個，就算分左手廿年都可以喺番埋一齊

on9仔嘅信念

你del左個提示未

早睡早起好

我都想有

真既

Yes ar所以咪話有真誠呢個條件囉

無

太遲

我今日同你距離近左了

On9

呢個態度我俾一百分

唔會 因為我都想瞓 一齊瞓可以一齊發夢

架車係要撞你你衝唔衝紅燈都撞你㗎啦

所以都係唯有真誠地改變姐

起碼我開心過返工

我尋晚都唔開心 不過我知點解

我們之間的距離好像一點點靠近

你覺得點 會唔會介意

早睡同早起係兩回事

有咩用 可以儲積分換禮物

好彩琴晚已經過咗

你試下呢家訓

點近法

靜靜盲左 睇唔到我個二黎

點解

女 我唔岩 你唔好黎我個夢呀 見鑊打鑊

第二個方案唔係都係強迫佢接受咩

手巴鬧咩我都受

可唔可以唔好假兩難 大把方案 自己諗

咁你實攬實禾

又好似同一道理喎

無訓三日而家成身發麻 help

最緊要我開心

培養感情啦好麻 要澆水架 咩鳩註撚定

Help咩啫 瞓啦！

就係諗唔到方案所以先覺得一係佢接受一係我接受

快d訓啦

可以

無圖學咩人講野

我有明確條件

訓

麻到訓唔著

黑力架夜晚點影相

飲酒 打暈自己 快

咁恐怖 睇醫生

有冇諗過其實你都放棄佢 不如放棄佢啦

估唔到大家呢樣睇法咁一致
既然無報應大家點唔做一個仆街呢？

食過

三日應該一上床就秒睡

有咩禮物

我冇話唔培喎，咁培養都要雙方咖咩
我只係喺自己有培嘅情況下唔強逼對方👉🏿👈🏿

紅磡冰室差左啦

唔係

唉人善人欺 天不欺 好似係

Yes ar
但無所謂咩撚鳩野註定

日日都好夜先瞓 諗住今日開始早啲瞓 改番好個習慣 點知依㗎完全瞓唔着

有時我都會做下

毛毛

日日都見住佢個死人樣好難唔諗阿

果然真係on9一個道理

逐少逐少調整

？

毛毛你未覆我

圖

要日日做多d呀，世界需要你

仍然觸碰不到

咁有冇報應 同你做唔做係兩回事嚟

年齡

有冇諗過你見就唔好覺得係死人樣 覺得係死人樣就唔好見

聽日睇下摸唔摸到

Nooooo

岩呀，不過少左個理由阻你唔做

真係唔明錯乜

轉彎有間台灣麵

無呢個絲

點解你唔嘗試下睇清楚佢鬧你咩

我和秋天有個約會

咁我又唔係守株待兔
「命中註定」都係用黎說下自己如果嗰個人走左都唔洗咁傷心姐
心存一絲信念個人冇死得咁快

有時怕做得太過火比人影相起底

比你你有得見佢你會唔會唔見

又話收皮

請聽請聽現在靈魂唱歌

平時同佢痴得好埋

錯咩

勿迷信ok

生日快樂🎁🎂🎊🎉🎈

我從來唔會覺得係死人樣

係，你問咩？點解我搵唔到？

點解成日將件事諗得咁美好
到頭來乜都做唔到 好撚灰

Compile error

即使世界不斷讓你失望也要繼續相信愛

加一

你先係唔信個個

我講個種死人樣唔係真係死人樣

元老

點會

夜欄人靜處 當天際響起幽幽的sexphone

我問如果佢去飲酒有個佢之前中意既女仔

我既意思係從來唔會用死人樣去描述人
除左小2

麥juno的 好聽

唔駛了

你睇少起底組？

又秒推mode
好勁

你又知

係 我唔信 講下姐

食左蛋糕未

我唔係仆街都比人起 點計

Okok
聽你話

做咩偷影me

追唔切

咩事咩事

唔搞依d野的

你骨子裡係一個仆街

ok u win

推咁快不如開tg
講笑

腳毛長 ＿＿強

勿識穿

咁咪一樣會咁快

邊個生日

咁邊個同你慶祝

怪怪怪物！

差不多又要改名

白白淨 冇____

小妹

起身一行腳軟

改做咩

生日慶祝黎做乜

tg可以即時read埋呢

唔講

生日快樂

係人都知

食野

咁都白

慶祝就黎死

訓係張床就會訓著

睇咗兩點唔眀

唔明啲咩

tg 唔是ig

咁都要講句生日快樂

咁個圈子只會有減無增

平日唔駛快樂 明晒

平時係閒日快樂 生日果日係生日快樂

叫你快樂你都唔快樂架啦講經咩

咁每分每秒都要慶祝啦

頭先答左但搵唔番 太多字
我會由得佢去
但會笑下佢串下佢問佢係咪想食囡囡
如果唔係單獨嘅可能連串佢都廢事
但笑佢串佢係我同前度嘅情趣，大家慣左

真 講經咩📣📣📣📣

講起生日
我會最後嗰分秒先同人講

平日係閒人所以係閒日

main.cpp:16:4: error: expected '(' before 'else' if else bmi>25){

學到野 好有用

試下同返自己講呢句

錯覺姐 剃咗啲毛好白淨

你放個真ig出黎囉

咁你同我一樣多毛喎

唔好抄我ok

大個仔仲搞依d野好老尷
通常同人搞開

我做唔到第一個就做最後一個

起碼有講

靜靜

咁唔是慶祝

我都幾肯定應該快樂過你

ok
princessjoyce

佢話佢覺得else之前有(
你是咪將else if打左做if else

tg LeoLee05052

做咩喊

依d溝女好岩用

岩呀 一年先得一次做主角仔

報應？

我對手直頭係毛髮修飾tim

通常對ex先會咁做

生快🎂

同我比有咩用

無見過你講... 只能講great minds think alike

無圖唔好再嘈

岩岩相反

唔好再講了 有陰影 比人影左

又學到啲乜
我宜家係冇仔嘅單身狗
係咪證明我一向都係錯

吹捧

Open to cow

做唔到第一個 做最尾果個

大家咁想死既話係咪無諗住溝女溝仔拍拖架啦

咁你想點 有人同你講已經好好 邊似我咁一句都無

finally

幾時有可以刪除記憶既科技
Pain

係咪借刀

你散都唔關依d事

佢散左你咪有機

無痛失戀

無報應 諗多左

唔想靜靜無人覆所以覆下

又比大家話me嘈
我摺埋夢遺算

覆左

係 google下就知

男人老狗多毛怕咩
女人就麻煩啲
脫毛成本好撚貴

無法可修飾的一對手

姐係想死又想溝女

吹棒

我頭先直情貼咗佢張相出post

真想死既唔會覆呢個問題

你幾時生日

下次先

點解 所以係無諗住

Ok follow

where?

感謝

咁？

識佢真人

咁你比張圖黎睇下咪無話你囉

Nnnnnn

快射🎂

過左啦 要等下年

其實男人老狗多毛都可以好核突

你識我？

多毛man d

U want to cow

用有限既語言能力 無辦法傳達到個答案

不了

嘩 真係好白滑

Tell

finally the eat shit dog get 5 marks

衰邊翻

諗住同唔諗住

咁你幾時生

多毛到烏英飛左入去出唔返黎

預產期呢啲唔準

培養下先

不了 怕自爆

咁幾時比人生左

原來止痛是為練習無痛

我願望黎

應該話預期自己一世都唔會有伴所以想死

拆禮物時亦需勇氣

依個就唔關事

4月

個諗法much more than諗住/唔諗住喎

佢散左啦
但我仲未行動
頭先先至話想同所有人絕交
宜家又搵番佢好似唔make sense

青瓜味薯片囉

痛點會有架喎
唯一可以既係麻木

孤獨真是好可怕

hand ching 點睇error? 我錯一樣佢屌我兩句

無 無禮物

拒絕溝通

幾號

okok

咁快
唔make咪唔make 反正本身唔應該散

善用自己性別善變呢個特點

以氣用事講錯野了嗎

我cow ok

你只有一個願望 我幫你實現左 你估我阿拉丁呀

因為鬼知你原意想點

oic thx

唔係 係我中文唔夠好 不過呢條問題黎講大部分人都唔夠好

有無人一齊研讀下人間失格

無血比我吸喎

想講英文

培養下啦 無格調

我都覺得佢今次快得離譜

用埋下年果個了

對你無興趣 係女又點

吸青瓜汁

狗衝開

認真諗法黎 勿咁駁嘴

仲禁手機

下年先再實現

訓教啦

五青汁 你諗

今次....

者係話，女人善變男人根本suppose 預左
有無興趣先係main theme

錯但又錯唔晒咁囉

Sorry

Classy啲啦

搵人慰藉下姐
佢心入面只有你

怕我捱唔到

快訓

無興趣 已讀不回

開心 成功傳教

我低級開

@老死 🎂

如果係 青蘋果 椰青 青椒 青檸 青瓜我ok

女人都係on9既
男人一早知
不過on9都會照鐘意

who birthday?

咁無辦法啦

老死好波 學到野

去英國學左啲咩

雖然我同佢一齊係佢拍得最耐嘅一次
但我所認識嘅佢，唔會咁隨便就同人一齊
所以佢今次真係分得好快，可能冇二個月

我都追左好耐都見唔到

你問一個每日係生活係地獄既人，問佢想唔想係呢個hell到食返個精緻午餐既意思

四個字，層次唔同

古恩姐姐😍生日快樂😘

嘩 你都幾重口味

你咁講我會信咖

求下你啦

長腿今日生日咩？

有句好old school
女人係麻煩
男人就係自找麻煩

唔完全係 午餐有得揀ABC

我生返碌鳩啦

諗到都覺得正 聽日溝黎試試

你根本咁諗

求下就有既咩

人會變掛
環境都會影響一個人啦

截左肢

無 但都想求

梗係 見到面就港hb！

晚飯無得揀，老母煮

可以69互含😍

青椒窄洗啲

岩 係咁荒唐架啦

扮高級

唔截埋右肢?

其實我喺你地之中算係年紀大定細
感覺上你地好似一係就dse緊
一係就離開大學冇耐

我96

短腿哥基今日生日咩

接受佢既求 但我拒絕回答

真係咁諗就神早去馬啦

中

青豆會唔會好啲

喂你唔好咁一矢中的啦

叔叔，我00后

中。。。。二病

你還要我怎樣

U only

真 岩 對 係

唉
男人一係衰咸濕 一係衰寂莫

我沒有

我咪講緊我

有人大過你ar uncle😘

廢老
83

Minecraft 初中醉愛

😭😭😭😭

總之咪又係衰on8+1

我係想知係咪如果想死就唔諗住拍拖 但又好似唔係話唔想拍拖架喎d人

咁如果真係要死點解仲要建立關係 定係一條仔一條女已經可以成為唔死既理由.

差d就笑死架啦

U exceptional

下年DSE

伯伯，你有無睇波子哥哥😉

好多人老過你唔洗驚

收到晒啦𡃁妹

原來你咁細個

又講我表弟

我既話。。。係
一個人就夠
但係。。。。。

你咋

俾啲動力你 去吧

歌詞黎

Quote我托牙。。

感情>理智 所做既決定本身就係on9
所以愛情發生根本就on9

哥哥，你想回帶張圖？😂😂😂

其實真係唔識點同無自殺傾向既人解釋咩係自殺傾向

一句講晒 你估你唔想咩

唔係你以為我幾歲

薛之謙

無衝突架

我知 老薛 咁你又想我點

係有個對象定無

96歲

愛情可以包含理性的 例如家庭計劃好明顯係理性既產物黎
當然啦有好多on9唔做但又以為自己做左

咁仲有既係咩
係愛?哈利

咁手巴搞到對方有自殺傾向咪得囉
到時明哂

Yes

你試下 睇下你啲C++點

係lor,姨姨仲叫禾地做問卷。問有無睇波子哥哥直播

我都想

咁長命做咩

睇來你今日無乜9up的動力

其實邊撚個黎 有咩咁紅

唔好同我講愛，做啦

我知錯，求原諒😭😭😭😭😭😭

係都要諗到咁複雜

我係偽9up者 要用腦諗

我表弟

黃子華

hi

用腦諗都可以係真9up

Bye

宜家96歲嘅話應該都就釘

頂死啦遲到啦遲到啦

好難得佢冇咩鳩叫歌
大陸啲歌手中後段都下下鳩叫
聽得多好冇癮

名廚ar, 教用簡單方法煮飯！！！

人既思想本身好多細節 唔好諗太簡單

趕？

衝衝衝！

扣糧姐

靜b

未去到呢個境界呀

要釘嘅嘅 6歲都釘咗

鳩叫 = 有唱功

紳士 好聽

我走啫

no

水皮到

你9歲都未釘

渣呀

家庭計劃已經係生活 實際野黎
例如條件達成先會不設防去造人

就

炒粉巧惡死😞

你估個個都鳩叫得好聽㗎?

唔係叫你每樣野都諗咁簡單 但係有無諗過有時問題係無需要到咁細節 係你地諗多左

呢排冇咩想釘嘅心

神廢

訓練下啦

為兩個人既生活而計劃都是愛既一部分

醜8怪都正

黎 試多次

返工

咁係好定壞

大陸鳩叫就好聽架啦

唔覺 不過有個女低音同佢合唱果個版本可以聽下

試下諗下有自殺傾向既人比起無自殺傾向既人更加明白自殺傾向既細節

識貨

玩音抖

鳩叫醬

本身想問你幾時生日
Dup個bot出來年年同你講hb

可能lihkg 執咗

有心就日日講啦 駛咩撞節日

都話唔係想問自唔自殺傾向

我點收

U mean child登

想釘 釘唔到=壞

唔想但釘咗都=壞

日日都生日咩

有自殺傾向既人係咪會幽默d

似十八歲扑扑脆

回家了

唔好分割去睇 自殺傾向係由生活每一個細節構成

諗起華晨宇同gem首光年之外
其實係咪我道行未夠 唔識欣賞

yes! 五年後玩百度，新浪

會傾向笑自己多啲掛我諗

拉返翻黎先
我係講緊愛情既發生

好多人都係

生日快樂 我對自己說 蠟燭點了

發生黎講 係靠生物本能 叫做感性我諗同可以既

勁
有ig

我是骨頭醉

有無人可以教我普通話，遲下唔識叫g ball red rice walk sauce

我無聽過鳩叫醬啲歌 除左ainy

腦醉未

首先我覺得長期有咁既想法先會構成傾向依樣野

我個問題本身根本唔針對自唔自殺

寂寞著咗

垃圾

果然岩channel ，最鐘意自嘲

me buy衛蘭

好嘈

大家咁想死個想死係咩意思

唔會啦

冇腦

係就好 一個人食蛋糕好慘

心醉未

因為都係9up

me2

所以係你角度黎講想死=自殺

靜靜就黎崩潰

幾年後廣東話會俾人歧視

有木玩爐石

心死左死埋右

到時先算啦

開始懷疑係咪我問題定點

屌那星，有冇人屋企都有d手指頭大既黑色甲蟲仔飛黎飛去

係

醬有邊首唔係鳩叫
之前我同frd笑鳩佢係榴槤
鐘意嘅就好鐘意 唔鐘意嘅就好唔鐘意

你可能覺得係放大，係過份注重細節
但有人會覺得係忽視同忽略人既感受

蚊就有

叫屋企人捉

太差勁 想呃我

小強

訓哂啦，岩岩先拎個蚊拍打網球咁打撚死左隻
但飛得好快好難拍

承認係自己問題快過要人地承認佢有問題

得你參加

所以我對佢同對榴槤一樣
唔憎 會食 但唔係特別冧

用快子

唔撚係強黎，全黑色，細隻過強一半

求其到呢

強bb

bookmark呢句先

仲有香港人鐘意？

邊有強黑色架 我肯定係甲蟲黎

Bot都唔識dup

應該係講廣東話=叫黑人做nigger咁
會比人打

有

無可能 我咁醒

鍾意J,但唔鍾意聽

你既意思係鳩噏個種想死
我既意思真係去做個種想死

啱啱先打死一隻類似嘅野

有兩個心 勁

唔撚係掛

搵炸一炸屋企

咁我都係襯喱幾年屌多幾聲人地老母先

要講譚仔話

下次可以吹大啲

強唔係啡色既咩

教

咁易屈服

心房心室有左右分

算你啦 咁都正常啲

女人都有兩個胃啦

識飛係準備生BB

一定吹水架咩

望真啲 深啡色

屋企有唔郁得既老人家 炸唔到
不過班陷家剷係飛入黎，炸都冇用

鳩噏啫

男人都可以有

可惜香港女人一個波都沒

突然差了

肚腩就有幾層

講到咁上下 發覺最終係泥漿摔角
咁不如停左佢

做咩咁話自己

我跌左五百鈫既peak design扣

係呀

仲有兩粒lin俾你分前後

廚房大把bb仔强，成日用滾水玩

男人有兩條撚就好

要靠lin先分到前後既男人不如死左佢啦

會貧血

左右開弓？

要了解敵人先容易打敗敵人

我個背囊啲扣成日唔見 唔鬼扣啦

痴線
我好怕污糟

我唔係女人

抱ching無跌嘢烏

正皮我給的

突然好想你 你會在哪裡

相機扣黎架

好了解me

點解你講野既方式咁得意

點打飛機？可唔可以同時屌兩條女？
真係有人有雙頭j

烏

一樣啦

同新菜開心緊

wohooo

好撚有用架個扣

嘩 點解唔隊冧晒佢地 入親廚房都要打仗咁

就係問你做乜打書面語

唔係錢嘅問題
係幾日就唔見一次 好不爽

又唔係我開心緊

後來的我們 依然走著

你可以

咁重口
其實我都係鳩up下

全部甲由疊埋

但跌咗

幫我

緊係啦 用心對你地

條J開叉?

意思係無論以任何方式 真心想自己死個種
當然唔係話鳩噏個隻想死想死.

我問題本身意思係 真心想死既人 唔係 想自殺既人.
我角度唔一定要真係去自殺先叫想死 唔一定你做過d咩先叫想死.
調番轉有人可能做左d咩所謂自殺都唔一定真心想死.

關質感咩事

正啦 有女 有fi hi 有bb添呀 百頭到老

可能佢右手軟d,左手硬d

其實人人都知 係眼不見為淨咁解

佢地姐 無我份

佢軟lailai 好揸啲

要開眼界嘅自己google下啦
圖我就唔貼啦

講緊我ex呀 我係開心留仲上連登咩

咁我答唔到你最初既問題了 因為我唔係想被動死係想自殺

我最遺憾的事情 是你的遺憾與我有關

哇屌 咁detail嘅

隻手生枕呀

條j軟定右手軟

係有次我mou底抖下先見到

你自己唱一次

唔知 沒揸過

骨頭就硬

想像唔到

姐係你當牆角有凹位
佢地痴埋曬一齊

仲想像

有 信我 無呃你

其實依家仲係想？

你當廿幾三十隻手指尾頭咁大疊曬牆角

好 4點瞓

想長下知識啊嘛

第一日知呢個po多痴線佬

挑 呢到好多人都係

sleep is for the weak

大陸人

9up
其實我覺得想咩形式既死亡
都係算歸類落自殺傾向
因為唔係真係要 「自殺」 先會入自殺傾向
同埋 自殺 既目的係成左邁向 死亡
想病死 他殺 意外死 都係為左個結果係 死亡

yes

咁係點唱 少聽

你不是真正的快樂

唔係呀，我都想過
依家鐘意被動等死多d，why so rush

我最大的遺憾

btw我廁所間唔中都有少少
見到都覺得核突

因為你連呃我都唔願意了

其實睇到呢一刻 我都唔明 圖 有無

手囝有咩未解決到架

企十幾個鍾腳都麻la，入面無chair 㗎

咪呀屌

好 記住

基本上 有好多想自殺既人 都唔係有問題未解決到

咪姐係左右開弓囉

無洗廁所咩

太多女投懷送抱，手巴應付唔黎

無，俾分廚知會仆街㗎

點解唔信我 點解對我無信心

蠢囉

點解你唔問你自己 點解黎問我

因為牆頂啲corner位都幾難搞
雖然我平時一星期洗一次
但清極都仲有

又講強又講鳩又自殺

撘唔到嗲添

咁你個原因喺邊廢度？

珍

Anyone can help me解決香港樓價咁高，我應該會好好多

弱

點解你要係果到做

唔講了

拿 我講緊就係依種啦.

想死唔一定要自殺先叫想死

手畫

未解決到 同解決唔到 差幾遠

其實我冇鳩 真章都未見過

我直情追唔切 佢地秒回

你會洗廁所

是撚但 小2mode了

google

因為我垃圾lor

廢老係咁

俾全po最索點名，個心跳得好快

個廢字係打錯字但冇刪到

好出奇咩

Refer返我上面段野

我自問都無問題 所以我覺得我地中間出現左問題要去溝通再去解決

心靜靜好無

Google都唔會有真章

妹下妹下咁睇 有冇關愛po

我覺得你意念大過佢

弱啲好 唔想強住

Ptbf

想傾埋廁所？Ｄ死老鬼正仆街

無得咁比較 有時佢強啲有時我強啲

沒啦 廢老夠鐘落街晨運了

你自問無問題依下已經好有問題

老強

咪係

未解決到係正面既問法黎

不了 沒興趣

真 好出奇

Ｄ屎滴落地下

不要暗戀

食開屎？

等me搵翻把桃木劍落去fing先

鴨

咩性格

拎把遮fing下

炒粉快點老強我

表白

即係又係我錯 次次都係咁 你又唔自己反省下 你無錯咩唔通

搵下先 miss左

又或者唔係比較 只係我覺得佢受情緒方面影響方而比較大
而你係再深一層 我唔知點用言語表達

滴地下都算啦 有乜理由一邊行一邊瀨先得㗎

廢老嚟講你都算認真

你都可以表下佢

@女神靜靜

So dirty

唔講了，到極限

有冇諗過你做b2b sales會幾成功下？

諗多左啦

我反省左 我會認錯 你呢

唔好爭啦，會痛架

深呼吸先

快 表

未廢得曬
姐係一個失敗啲廢老 係咪死得?

唔是

呢個我認我係嘅

多謝你嘅鐘意！

你錯係邊 你講

唔明 姐係點

好彩你到極限 唔係我都唔知點駁落去

靜靜唔係咁應該係古恩

都話佢地係人都捧

點解要深呼吸

錯左同你一齊 嘻嘻

死嘅話 其實隨時都得 好似係

都唔是

你係我女神

Ok 大家各行各路

我望咗成個字

抄低左

大隻廣 得個講 做出黎試下

鍛練下就可以睇到人相對深處既出發點 可以知道對方需求既同時 談判都好有着數 做b2b sales一流

我覺得是喎 你平時食開屎？

好在me冇膽死 唔係就死咗10次了

幾時拎返你d野

Yes!my 女神

邊有咁易

又訓 無用

唔要 你掉晒佢

真瞓 大家bye

得你有經驗

我都幾鍾意你呢種性格

好進擊
禾都5敢講

不過我覺得一定有原因先會變成咁，至少我好清楚自己點解會變成咁

拜

問埋小2再講

你主動啲啦

agger 佢拖人手仔

但我夢中見唔到你 點算

唔搞佢啦 而家開心就好

真

咁都幾主動喎

1001

40頁

yes! he is player

開始靜

我b2c都做唔掂 唔好話b2b
最主要既唔係我睇唔睇得出一個人要乜 我相信我分析力唔係最弱
組織力 表達能力 先係最弱果欄

輕鬆

1001agger

有team member幫你架麻

真架喎 依d叫人棄我取

花心羅白 男人心一字馬 讓女人擔驚受怕

886

我到而家都唔明噏緊咩

又係呢句 咁你都幾著數